男朋友好似想同我求婚 但我未ready好...

到時佢真係求婚應該點拒絕...
定係應該同佢講下我未想結婚住先？
因為覺得結婚好多野搞好多野煩 其實我半工讀仲進修緊 無咩時間

而家明示/暗示俾佢聽未想結婚囉
點會等求婚先黎拒絕

香港同性戀婚姻合法左未

如果你係愛咁就冇問題啦
求左唔一定即刻結㗎嘛
你同佢講番你既擔心同考慮
佢應該會明既
佢愛你想同你一齊行先求
佢冇諗過你仲驚

話佢知老母要500萬禮金, 仲要一層樓揸手

當面拒絕佢

畀頂綠帽佢就得

聽完同樓主分手

請善用起底功能